# advokat.io
Бюро адвокатів

Лендінг для надання послуг адвокатів.
Побудоване на основі HTML, CSS, JS, JQuery. Також використаний для зборки gulp із інструментами мінімізації, стискування і оптимізації.

https://silverpunk.github.io/advokat.io/
